「突發」林鄭同一眾官員落區展開對話，聆聽民意

閘機先生，你比人打，有咩意見？

鏡頭影唔到ge可能係百幾隻防暴狗守護住主人

淋奠: 呢班年輕人，除咗粗口之外，你哋仲有乜嘢想講呀?

年輕人: 五大訴求，缺一不可，淋奠返屋企含Jer啦

左一都支持還眼

寧願在發聲機器面前笑著忙

心諗影幾張好走喇，返安全屋要緊

最近好似好多人話英文嘅文宣唔夠，又話鬼佬想睇到啲翻譯左嘅新聞。其實又班香港人已經做緊架啦。
（跪求幫推） 其實香港有班人好努力做翻譯

我哋網站叫，我哋每日都會將香港嘅新聞翻譯再放上fb，tg，同埋twitter。小弟p牌冇得推po，唯有靠大家幫手推到外國人都知香港發生咩事。
Facebook:

Instagram:

Twitter: